去機場接機？ We can do this all day

警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦。香港國際機場是一個非常繁忙的地方，警方留意到有不少國家對香港作出旅遊警示，所以警方希望示威者不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

每日去機場同到港旅客講我們的五大訴求，Are you ready?

有些事情不是因為有了希望才堅持, 而是因為堅持才有了希望!

push

我來啦

每日到機場接機

自推！

睇黎機場真係好值得去

佢咁講 好難唔去

推

自推

機場和你飛